多唔多人唔擺酒？

如題

多
連登仔/女好多都冇另一半

女友話唔想擺

冇擺酒 好簡單簽咗紙就算

雙方父母都 ok?

冇擺酒，結婚幾年啦

放心 佢老母唔俾佢嫁俾我

唔多
你睇下d場地幾撚爆就知

睇錢多唔多

無得搶新娘

y

窮呀

前年結無擺，有影婚相，有過門，有自己人食兩圍

即刻放心晒

旅行結婚 返嚟擺咗5圍only

Me